  

<!DOCTYPE html>
<html lang="ru">
<head>
<meta charset="utf-8" />
<title>Limus.git</title>
</head>
<body background="http://zabavnik.club/wp-content/uploads/Palitra_cvetov_20_10052525.png">
<div style="background-image: url('https://mir-s3-cdn-cf.behance.net/project_modules/1400/45dc6216489171.562aca3f09250.jpg'); ">
<table
border="1"
align="center"
rules="rows"
style="width:60%;">

<tr>

<td>

<table
border="1"
background="https://mir-s3-cdn-cf.behance.net/project_modules/1400/45dc6216489171.562aca3f09250.jpg"
bgcolor="#7FFFD4"
cellpadding="10"
style="width:100%; border-radius:5px;">

<tr>

<th>

**<h1>Limus</h1>**

<h3>В современное время музыка заполняет практически все сферы нашей жизни. Следовательно, появляется потребность в более современных, стабильных, и независимых платформах. Таких как Limus.</h3>

</th>
</tr>
</table>

<table
border="1"
bgcolor="#66СССС"
cellpadding="10"
style="width:100%; border-radius:5px;">

<tr>
<td
rowspan="2"
style="width:80%">
<h2> <img src=http://3.bp.blogspot.com/-48ZtYde61S8/UMDd41snxJI/AAAAAAAAAGA/NssyADLvdG8/s1600/LMS+incubators.jpg heigh=170 width=150> </h2>

<p style="text-indent:20px">
Приветствуем вас на нашем сайте Limus с подборкой самой актуальной информации в мире музыки на сегодняшний день!</p>
<p style="text-indent:20px">
Лучшие ТОП-чарты обновляются на нашем сайте каждый день. На данный момент тройку лидеров занимают "Shazam", "Apple music" и "Billbord". Также на нашем сайте вы можете гораздо лучше познакомиться с музыкой, причём как со стилями исполнения, так и с инструментальной музыкой. Чуть ниже расположено меню, где вам будет удобнее ориентироваться.</p>
<img src="https://mir-s3-cdn-cf.behance.net/project_modules/1400/45dc6216489171.562aca3f09250.png">

</td>


<td bgcolor="#e6e6fa">
<h3>Крупнейшие музыкальные платформы</h3>

<p>

<a href="https://www.shazam.com/ru/charts/top-200/world">

<img src="https://www.nicepng.com/png/detail/810-8107413_shazam-logo-black-and-white-warning-signs-for.png">

<span style="margin-left:5px;">Чарт Shazam</span></a>

</p>
<p>
<a href="https://music.apple.com/ru/playlist/топ-100-в-мире/pl.d25f5d1181894928af76c85c967f8f31">
<img src="http://toplogos.ru/images/logo-itunes.jpg">
<span style="margin-left:5px;">Чарт Apple Music</span;></a>
</p>
<p>
<a href="https://www.billboard.com/charts/Hot-100">
<img src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2b/Billboard_Hot_100_logo.jpg">
<span style="margin-left:5px;">Чарт Billbord</span></a>
</p>

</td>
</tr>

<tr>

<td
bgcolor="#e6e6fa"
align="center">
<h3>Общая информация</h3>
<p>Сайт был разработан в качестве проектной работы студентом университета "Синергия".</p>

</td>
</tr>
</table>


<table
border="1"
bgcolor="#7FFFD4"
height="100"
cellpadding="10"
style="width:100%; border-radius:5px;">

<tr>

<th>
<h3>Академическая электроника 20-х годов, рок-н-ролл 50-х и хип-поп начала 80-х – это музыка, которая осталась в прошлом. В 21 веке пришло время абсолютно новой и эклектичной музыки. Здесь не столь важно, в каком жанре исполнитель создает и музыку и является ли он новым, важно то, на сколько умело он сочетает все элементы уже существующих направлений. Именно на стыке границ и появляются новые жанры современной музыки.</h3>

</th>
</tr>
</table>
<img style="vertical-align: middle; width: 24px;" src="https://phonoteka.org/uploads/posts/2021-05/1620320246_19-phonoteka_org-p-zvukovoi-fon-21.jpg" alt="" />

</td>
</tr>
</table>
</body>
</html>


<html>
<body>

<p align=center> 
<font face=impact color=green size=3> Главные разделы </font> </p>
<br>

<table width=100%>


<tr height=150> 
	<td rowspan=2 width=30%> <img src=https://diy-family.com/wp-content/uploads/2020/06/music-1428660_1920.jpg height=280 width=320></td>
	<td align=center width=35%> <img src=https://st2.depositphotos.com/3525151/6319/v/950/depositphotos_63195657-stock-illustration-collection-of-flat-media-icons.jpg heigh=40 width=150> <br> <font face=calibri color=800000 size=5> <b> <a href=biblio.md target=_blank> О музыкальной индустрии </b> </font> </td> 
	<td align=center width=35%> <img src=https://yt3.ggpht.com/a/AATXAJxaQpZl90pNQIYEtbhY6oyFMkxdosl-t1yw1TdR=s900-c-k-c0xffffffff-no-rj-mo heigh=170 width=150> <br> <font face=calibri color=800000 size=5> <b> <a href=biblio2.md target=_blank> Лучшие исполнители </b> </font> </td> 
	
</tr>

<tr height=150> 
	<td align=center> <img src=https://cdn4.iconfinder.com/data/icons/music-30/100/24-1024.png heigh=110 width=200> <br> <font face=calibri color=800000 size=5> <b> <a href=biblio3.md target=_blank> Инструментальная музыка </b> </font> </td> 
	<td align=center> <img src=https://static.tildacdn.com/tild6235-6663-4737-b637-393663656432/driver-vector-career.png heigh=170 width=180> <br> <font face=calibri color=800000 size=5> <b> <a href=biblio4.md target=_blank> Контакты </b> </font> </td> 
</tr>
<br>
</font>
<p align=center> 
</table>
<br>
</body>
</html>

